中國應以尋擾滋事罪行政拘留美國國務卿蓬佩奧15天以儆效尤

教下班白鬼做人
係人地地頭唔好串串貢

支持

識玩

迫佢拍片認錯

桂民海

同意, 如果唔咁做, 就係偽中共, 賣國賊

勞改5年

入新疆o camp啦

要求取消美國藉 做中國人 接受審判

Agger

好似捉鳩巴夏禮咁捉鳩佢